九龍灣少女被姦疑點集中討論

啲女情願俾人姦都唔會畀你地埋單呀死毒撚

去到現實人地野都唔想同你講多句

講到好高尚有得揀咁
你波邊都掂唔到呀死毒撚

又話討論疑點，原來尻up

咩9up
啲死毒撚講到自己有得揀咁
咁既心態撚識到女咩

好想要女事主圖同IG 想知女事主情況如何同安慰佢

我認為最大疑點係 捉左條女個5個鐘

哦，姐係條女自願比人姦，可以close file了